運動場竟然無保礦力賣

啱啱先發現，係鰂魚涌公園內既網球場汽水機無左保礦力！ 4部機都無喎，dklm.

我住呢頭所以經常黎，以前好多格都係保礦力架喎，唔之係咪俾人bam 左.